我一直以為我條女係C，點知一除bra變咗A...

一齊左3個月
琴晚第一次搞
當我滿心歡喜拆禮物嘅時候
就發現原來佢一直著push up bra
摸上手得A（已經唔可以話係揸，太平揸唔到）
我當堂軟咗
好sad
應唔應該飛咗佢？

唔飛死老母
咪撚害左條女

平胸著衫好睇

飛啦 唔好害人

佢夠以為你碌鳩有30cm啦
除你褲見你細到成粒豆咁
係都佢飛你先

你到底係鐘意你條女定條女對波？

貧乳正呀

我有18cm 又粗又硬

犯咗商品說明條例, 報海關

有幾正 可以點玩

18mm有你份

明顯係鍾意佢條囡有波啦

屌 拆禮物果下好撚失望呀
著push up即係呃9人
我認我蠢俾人呃

分手啦

佢碌鳩夠長當補番數啦

有野push 都未到平掛

好撚彩我條女一向唔鐘意著Push Up 但已經有C
我再導佢著啲集中

屌你老味

你平時都著假鳩底褲啦

飛
唔係有冇波嘅問題
問題條女心地唔好

有胸著衫仲好睇

著pushupbra就叫心地唔好？ 你條撚短都唔想卑人知啦

如果明顯鐘意條女有C cup而條女成日著pushbar,會唔會係詐騙

我好撚認同

比你扑已經要感恩啦 on9仔 仲嫌

除埋條褲先，可能重有驚喜

可否告條女詐騙罪

條女冇講明自己係c
樓主自以為

你條j幾長？

死臭西扮大波

即係諗起灘叔同杜汶澤去澳門沖涼嗰幕

女朋友個bra 離罩

講得岩

駁唔到

唔通唔著衫好睇咩咩

aa?

真

-.-a

痴撚線 俾我都即刻飛

已決定飛
諗緊點同佢講

詐騙心地有幾好

同佢互射當無數

a都可以變c 咩牌子咁勁

樓主對波的最低要求係幾多

打假波 報老廉

一定係BC 最好睇

屌得好

咁撚短

A 波搓得多可以升cup
利申:

樓主忍左佢啦，當自己搞基咪算囉

咁樣就叫詐騙 抵你一世冇女 你連平胸都渣唔到

中出飛

樓主幾大屌多幾獲先，唔係咪連溝女時啲心機洗費都蝕埋！最好影幾張閃卡留念，賺夠先好走，咪咁蠢咁快放手呀

我俾我條女電話你
升左俾返我

戴住pad屌

仲發現佢下面條l長過自己添，又係呢d戲碼

A 唔等於aa，有波仔
首先要清楚波內含咩成份先?
係水同脂肪
灌佢食多啲，飲多啲奶，揸多啲，刺激發展

ok pm me

鑲金？

你講到咁難接受你咪飛左佢囉, 上黎開PO呻做乜?

唔除bra扑

揸屎忽囉

後入咪睇唔到

女人真係好
無波可以墊，無樣可以化妝易容
仲可以攞正牌呃人
相反女人睇男人，樣樣野都冇得呃
要man要有錢要大隻